絲打入 有野急問

想問女人係咪唔俾人打就唔識收聲？

你係琴日CWB打人個個?